馬丁露乜鳩 我正式向你宣戰

你果啲爛gag黎黎去去都係玩食字
收皮啦你

考你一題啦
咩顏色最鐘意食屎？

以為鬥鳩長

人地開個post 即刻開答案
你就開個post 專問佢一個
剩係呢樣都勁過佢啦

私人恩怨自己WhatsApp啦

係呀 我專係考佢一個

你要連登仔等你答案已經輸咗

想人幫你諗答案咪認左佢

等多陣佢唔蒲頭就開估
我要連登仔無視佢啲垃圾低質post

開估未

我知！ 樓主老母 秒

估顏色

彩色 你懶屎

綠色 因為六=six(食屎)

秒

無咁低質
你地吸收得太多馬丁低質post

仲唔快d講

佢online啦 等佢㭍下先

你以為我哋真係睇馬丁d爛gag？
我哋係睇佢條水樽撚炸

泰文

顏色 > "屎"
紅色 > "屎靚"
白色 > "屎狗"
粉藍色 >"屎花"
青色 > "屎橋"
咖啡色 > "屎諗但"
金色 > "屎燙"
橙色 > "屎鬆"
銀色 > "屎硬"
紫色 > "屎芒"
黑色 > "屎dum"
彩色 > "奶奶屎"

答案係

黃色 因為食屎蜂(saxophone)

馬丁你咁都淆底 垃圾

Wtf

點都唔會低質過馬丁露乜鳩掛？

人唔笑狗都吠

有咩關連？

挑 以為有咩咁把炮
垃撚圾，一打唔洗找

好好笑咩？

你連馬丁露乜鳩條鳩都不如 獻醜不如藏拙

蜂通常係黃色

熱身題嚟

黃色
因為屎係黃色嘅

關咩事？

好撚低質，尷尬到起雞皮

好神奇，我門口隻狗睇到樓主個post識笑

0/10
有d野係冇得勉強

笑死😂有冇多啲？🤔

多謝支持 黎緊會有更多
希望你隻狗笑口常開

0/10

仲低質過馬丁

屌你啦 九唔搭八

咩顏色？

睇返馬丁好撚過

紫色 因為外星人不會戴帽子

支持樓主紅館開show

借人地個朵黎上位 挑

佢咁低質洗撚借佢上位？係我睇唔過眼
黎緊會有更新多高質gag

好垃圾呀樓主

我比10/10
10分on9

垃撚圾 膠都廢撚事比你
唔好以為你好撚高質啊嘛

原來係電影公司打手

( Show Blocked User - 我對你極善良 )

好撚垃圾

條友係低質，但你仲衰撚過佢

柒到唔敢睇

唔計出post頻率，仲諗住樓豬質素可以打低馬丁，點知質同量都輸晒
過主啦

樓主好撚ON9

㭍到打冷震

ON9仔 馬丁都高質過你1萬倍
自己自HIGH啦
Show Blocked User - 我對你極善良 > 完全封鎖

你條友隊草隊到傻撚左

劣到

彩虹色
因為Rainbow six

係咪連登眾巴打對你太善良 等你以為自己真係something?

其實嚴格上蜂/任何生物 係無話通常呢樣野（係外型/顏色等）你話習性呢啲就有通常呢兩個字

你做乜鳩啫

笑死

Dont make stupid people famous.jpg

鬥碌鳩舉重就差唔多

咁黑蜂呢？黑黃雙間嘅呢?黃之鋒呢？

馬丁打手

樓豬more

又一個痴Q左線
痴埋右

欣賞你開post特登比人block
好心你就做功課啦 罰你留堂呀撚樣

好撚尷尬，尷尬過文房四寶

。。。。馬丁都夠低質
點知你條柒頭皮真係低撚質到想叫你快啲返老母個閪度

仲以為有花生食下 點知咁撚低質

399->409

樓主好撚柒

文房四寶都叫食正望遠出黎搞到佢柒都柒得好笑

嘥鳩我data

多謝你 我笑左

係柒到我笑出黎

呢句好笑過你個gag

Hahaha

屌仲話想挑戰人 仲垃圾過佢

你唔抵得人地呀

同大家講個笑話

我對你極善良

馬露鳩好過你好多

佢係低質，但你連垃圾都不如

Show Blocked User - 我對你極善良
弱智仔

有一日墨水筆，鉛筆同毛筆一齊食波仔飯，請問邊個負責煮？

係鉛筆，因為木筆識叮啊哈哈哈哈

毛筆都係木筆嚟

癡線
低質到笑

低汁
高下已立見

你搞笑過佢
On9方面

你老母同我爛啦咁撚低質既垃圾答案都講得出
係未食屎食到你九唔答八丫

屌 我以為係得我咁撚井底睇唔明樓主爛gag

樓主我係你就捐番入老母個閪，柒撚到

老實講，真係低質到仆街，但係你引到我笑

垃撚圾 9唔撚搭8 估你老母顏色 又出乜撚嘢食屎蜂仲要黃色

我而家搭你 肉色 樓主鐘意食屎

Block9你先 屌 燥底

你條友又on9得幾暈秦

有一日我係日本街頭除褲條女同我講左句野

佢同我講 撚大your

你咪再黎呀下屌你 呢次已經柒出國際

死前我實會寫A0傳教士@lihkg係我手

寫你個名係我隻手度呀

好垃圾，過主啦
借人名上位，又唔夠料

喺同係要識分

搞你嘅爛gag啦 扮咩正字刑警

意思唔同嘅問題，甘同咁你又識唔識分？

橙色!橙屎 chance

笑撚咗啦樓主，笑埋右
利申睇人哋啲留言睇到笑

有呢啲咁嘅垃圾先知馬丁幾高質
馬丁we love you

樓主真係柒撚到喊

馬丁贏你幾條街
條馬撚都係

我覺得馬丁都算低質
哇點諗到一山還有一山高

估樂器定估顏色

垃圾

樓主On9得好好笑

同爛牛一樣又係俾人估中就求其諗第個

4 個鐘1100 負皮，某程度上你已經超越左佢

巴打 我留意左你好耐 你眞係好幽默 我自問都算係個ok幽默既人 但係你幽默感眞係高我十幾廿倍 唔係 應該係100倍先啱 估唔到我竟然喺呢個post見識到你嘅威力 我眞係笑到爆左肚 而家一路打字一路執返啲腸啊內臟啊腎啊 塞返落個肚到 你有無諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

原本覺得馬丁最近啲post低質咗 而家我收返

人必自侮

極度懷疑樓主係露鳩分身
出d低質1Q題黎同佢對比
令我地覺得馬丁露乜鳩高質

Where the skies are blue 屎係黃色既~ my love.

樓豬唔好認輸 拎碌尻出黎再鬥過

其實我覺得佢個名真係幾好笑

歌詞嚟

-100/100

睇完自創賣衫品牌果個post 見到個答案又係有蜜蜂以為兩個po關事

佢班友極低質

唔可以好笑？